望到呢張相 我好想即刻到光復香港嘅一日

何已完 完左 大家已經咁開心

唔知雙普選黎到嘅一日 五大訴求落成嘅一日
會係點呢

手足 一齊堅持到呢一日

一齊諗 點樣慶祝

覆下自己..

推

好感動 你是最好的

一定更開心

好似你個名咁Happy

煲底見！

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

大家要相信有呢日 一齊創造呢日啊！！

啱啊 區選只係第一步 未贏
要食住個勢上

Poly手足頂住
你地出返嚟嗰陣 全港香檳會賣斷市

啱啱好似有3個手足頂唔順上左白車

6月到宜家 好耐未試過見到一大班人一齊咁笑

竟然無死圖 how abt 何已完